日本長年赤字動物園堅持營運

位於日本三重縣的大內山動物園為少數的私人動物園，園長表示動物園財政一直都處於赤字狀態，只靠自己個人儲蓄支撐，到底是甚麼原因驅使他繼續營運呢？

位置頗為偏僻

日本節目《超可愛影像的連發》到訪大內山動物園，發現位置頗為偏僻，從最近的大內山JR站下車後，需要步行30分鐘才到... 不過園內動物種類不少，有114種動物，共724隻。還有突變種動物，十分可愛！

動物園長年赤字，從沒賺過錢

68歲的山本清號先生是大內山動物園園長，他於節目中表示這間動物園是日本少有的私人動物園，而且一直處於赤字狀態，靠著以往任職建築公司社長時儲下的積蓄才能繼續營運，68歲的他仍每天樂此不疲地親身照顧動物們。

為保護動物而堅持

每天辛勞地照顧動物，還要自己貼錢填補赤字，為何山本先生仍不選擇閉園呢？山本先生表示全因想給動物們一個「家」...

點擊影片了解山本先生堅持原因

山本先生無私地接納失去依靠的動物們，拯救了數百條小生命，為牠們付出所有時間及金錢，真的十分偉大啊！希望動物園能夠盡快轉虧為盈吧！

大内山動物園

〒519-3111 三重県度会郡大紀町大内山530-4アクセス
【営業時間】9：00～16：00

三重本身都唔係觀光大県

著名有伊勢神宮, 伊賀忍者, 海女

三重縣我淨係諗起高木直子

引入女優

歐洲太多人獸交

我記得呢個動物園前排先crowd funding拎咗筆錢繼續run

睇番google map, 個動物園係深山

唔識串

去過崎玉縣 東武動物公園 一樣好冷清
閒日去接近包場 好癲
全場唔知有冇100人
好心up

呢間野之前好似搞過集資 網民捐得幾萬円場主已經好滿足

原來係東築波烏托邦，記錯sorry

崎玉縣鄉下地方唔大太多人反而正常，人少少睇仲舒服啦
東京上野果個都冷清你就驚...好似旺角日光日白無人行咁樣

之前要眾籌果間動物園而家點

琦玉鄉咩下

さいたま拎黎同東京比唔叫？

動物仲好大隻，如果係大陸，一係瘦到皮包骨，一係用假野扮動物

700萬人住都叫鄉下？咁香港都係鄉下啦

有無識日文巴打搵到呢集youtube
日本節目《超可愛影像的連發》到訪大內山動物園